d100 pps講緊元朗單野訪問緊林卓廷

太后吳志森主持

唔夠喉愈聽愈火

兩個pc走左因為唔夠打
你老母啦
你兩個點都要衝入去
擘槍再唔係咪開槍囉
我唔信班黑社會夠膽
佢地收錢架咋